有港豬發表自己訴求

知唔知點解你要不停返工？
因為你做左大半世人都冇咩作為

有咩問題?佢有佢選擇權, 你而家唔比人返工? 反而你唔返工做隻豬, 係度話啲唔返工嘅人係港豬?

人地返工嘅自由都要盲屌, 所謂嘅自由西,不外如是,都係想同極權政府一樣, 逼人跟你果套 ,只不過你地係想拉埋其他人一齊做廢人自由西咁解,對社會零價值

得啦得啦你最撚勁 記得準時返工